陰濕政府誘人衝，路上零警察管治失效

陰濕政府刻意關閉政總
仲唔管理路上秩序
企圖用道路使用者嘅憤怒，
掩飾廣大市民對政府嘅憤怒！

香港政府今日嘅表現，
完全可以話係管治失效。

推

.

人手置頂

政府失效，下一步係咪電視台？